%%% Кодировки и шрифты %%%
\usepackage{cmap}					% поиск в PDF
\usepackage[T2A]{fontenc}			% кодировка
\usepackage[utf8]{inputenc}			% кодировка исходного текста
\usepackage[english,russian]{babel}	% локализация и переносы

%%% Поля и разметка страницы %%%
\usepackage{lscape}		% Для включения альбомных страниц
\usepackage{geometry}	% Для последующего задания полей

\usepackage[ddmmyyyy,hhmmss]{datetime}


%%% Математические пакеты %%%
\usepackage{amsfonts,amsmath,amssymb,amscd} % Математические дополнения от AMS
\usepackage{gensymb} % набор символов

%%% Оформление абзацев %%%
\usepackage{indentfirst} % Красная строка
\usepackage{setspace} % межстрочные интервалы
%\usepackage[onehalfspacing]{setspace}

%%% Колонки %%%
\usepackage{multicol}

%%% Цвета %%%
\usepackage[usenames]{color}
\usepackage{color}
\usepackage{colortbl}

%%% Таблицы %%%
\usepackage{longtable}					% Длинные таблицы
\usepackage{multirow,makecell,array}	% Улучшенное форматирование таблиц

%%% Общее форматирование %%%
\usepackage[singlelinecheck=off,center]{caption}	% Многострочные подписи
\usepackage{soul}									% Поддержка переносоустойчивых подчёркиваний и зачёркиваний
\usepackage[center,medium]{titlesec} % запрет переносов в заголовках, расположение по центру, уменьшение их размеров
%\usepackage{extsizes} % подключение других размеров шрифта, например 14

%%% Библиография %%%
%\usepackage{cite} % Красивые ссылки на литературу
\usepackage[backend=biber,bibencoding=utf8,sorting=none,style=gost-numeric-min]{biblatex}

%%% Гиперссылки %%%
\usepackage[linktocpage=true,plainpages=false,pdfpagelabels=false]{hyperref}

%%% Изображения %%%
\usepackage{graphicx} % Подключаем пакет работы с графикой
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{sidecap} % описания сбоку

%%% Оглавление %%%
\usepackage{tocloft}

%%% Список сокращений %%%
\usepackage[]{nomencl}
\makenomenclature

%%% Кол-во страниц и другие счетчики %%%
\usepackage{lastpage}
\usepackage[figure,table]{totalcount}

%%% Эпиграфы %%%
\usepackage{epigraph}